女朋友Facebook 廣告出現左探探

眾所周知 Facebook既廣告投放係基於某一套準則
（假如我成日看衫褲鞋襪 佢ads就會彈時裝既廣告）

同女朋友行左2年幾 (long d緊）佢碌Facebook時見到出現左探探廣告 究竟代表左啲咩

乜撚野係探探

大陸版tinder

類似tinder